Volkswagen鋼水好唔好??

我揸緊vw polo 1.4 有無巴打知薄唔薄皮
成日見到d 撞車相都好驚下個係自己

利申 絲打成日睇facebook交通group

女人揸車
揸坦克就夠硬

撞車你會唔會受傷係睇車殼？

Golf 7 度門 feel 落仲重過 BMW F30

以前成日坐老細架Passat同stream，感覺passat度門好重同埋玻璃好厚架stream同佢無得比

Golf 德國製造
Polo 南非製造

揸緊polo 1.2答你

上次俾人隊屎忽

後面部voxy成個面罩爆左，我淨係bumper 凹左，尾門凹左少少車房整到一半先睇到，冇r賠蝕左俾佢

對門重過日本車多多聲，你話呢

撞擊測試好似有5星

夠硬 但都會反車

聽講golf r好紮實

買volvo吧啦

對門真係好重

渣緊豬師奶好重

畀架stepwagen撞過後bumper，也事都冇

passat variant

揸緊golf 6
成架車個感覺都係重

揸桿馬

搾Volvo

見過張圖 Golf V 比貨櫃責都唔偏

歐洲車點都好過呢部

冇人揸beetle

渣過polo，開閂門果下好日本車feel
不過渣得快起碼唔會覺飄先

呢個post有幾個polo club既人
同jazz morning 比polo當然好少少

咁 polo 真係平靚正喎，空間就一定 jazz

Morning 又點好法呢請問？